[多圖] 林穎彤 Bella bb 真係好靚好qq

Bella bb 完勝Fyy 十優港姐啦
個d靠講淫嘢嚟上位嘅人都唔夠bella bb可愛
鍾意佢個人夠真夠可愛 唔似其他人咁假

佢剪咗短頭髮之後仲可愛
短頭髮比長頭髮仲好睇

兩個拍埋影相 明顯係bella靚d 睇落仲要後生好多

細細粒 抱住屌

之前葵芳做PT見到佢
四年前

可惜

笑得好淫 第一張

佢踩bella就得？
佢喺節目度同10a串鳩bella大面

佢剪咗短髮我先鍾意佢
長髮個期無咁可愛

佢個笑容真係

Agger

係.. 有D女真係短髮先出到果陣味

可惜咩
睇返新聞 bella細個身世好慘

有指Bella兒時家境清貧，一歲多時更曾跟媽媽在街上行乞，Bella直言其實沒有這部分記憶，都是由母親告知：「都係由媽咪口中知道，爸爸鍾意咗另外一個，已經好耐冇聯絡，媽咪就捱苦湊大我，其實細個冇感覺，到長大咗見到其他人有完整家庭，心底係有少少遺憾，不過唔緊要，有媽媽錫我就得。」

點解bella紅唔起

唔知仲係咪處？

最緊要佢而家性格樂天

收皮啦 長短髮都咁可愛！ 你走啦

係 鍾意佢成日笑 佢笑得好靚

正

應該唔會有人話佢有亞視味掛🤔，雖然佢嗰陣係童星

屌前幾日睇bruno mars 撞到佢同個濕鳩tvb男藝員一齊，真人好撚瘦好索

個包包面呢

因為咁樣紅唔起？
煎pan都成日拍劇啦

細細粒

個樣係幾甜

Lm

樣ok
但
短腳....

第一張

林欣彤紅啲定林穎彤紅啲

以前聽903十人巷開始留意bella
林欣彤?唔識佢喎

林欣彤係咪痴脷筋

之前條女 好似佢

成日露溝好淫，同fyy鬥淫

佢好似我EX

啊媽叫佢做「萬家燈火個細路」

佢個人真?

第二張影到佢好細粒

正過fyy好多啦

樣靚 有波 有腳

短髮好正，好想抱住佢

對波大左

變幻球

大面Bella點解塊臉尖左咁多

好想屌

識真人
好pure 好true 冇架子

排隊

下巴整左？好似好突咁
整埋右

好鐘意佢以前塊大面

大波bella

人地有仔日日中出

可以試下p少啲圖

好正

小學師姐黎
果陣佢已經成日走堂去拍媽媽我真的愛你
佢媽咪成日周圍同人講佢個女係明星
佢六年級台上表演啦啦隊跳花花宇宙

真？
新聞話佢童年坎坷 就算個女有得拍戲 都唔應該咁周圍曬命

其實果陣唔識野 唔知佢咁慘
但係睇佢個樣真係唔似

前排葵芳新都會見到佢行街

有腳睇

求心口陰影面積

個樣傻更更咁

點解我見唔到
Bella bb係咪住個頭

小學同佢同班 d女同學排擠佢

我都想識到Bella bb

睇佢ig 有d ig shop tag佢
Bella bb身上著嘅靚衫 原來有d都係平衫嚟
真係估唔到 好慳家

點解
佢做錯咩
因為個陣佢已經係童星 d人覺得佢扮嘢

小學已有波,所以無人同佢玩

前排係新都會無印見到佢同個男仔睇傢品

塊大面呢？

全篇報導：

林穎彤天性樂天，很多事都不計較。唯獨返到學校，面對「童言無忌」時再也笑不出來了。
「平時不覺自己窮，返到學校就好覺。有時要交一些費用，綜援家庭可以豁免，個個同學都要交錢而我不用，就覺得好瘀好尷尬，像低人一等似的。後來做了童星之後更加被人杯葛，同學覺得我是異類，還會說：『好叻咩，報紙寫曬你啲嘢出嚟啦，你好窮之嘛！』當時真的好難受，所以求學時期比較孤獨。」

同小學個d可唔可以解釋下
如果係真 Bella真係好慘 無老豆都算 返學又無朋友被人笑

「現在仍住一直住開的公屋， OK吖，家姐已搬出去了，我跟媽媽一人一間房，不知幾舒服。我沒有其他女孩子的慾望，不會想買名牌手袋， shopping都是一件起兩件止，夠用就算，絕對不會掃貨……有時都覺得自己太無慾無求，朋友都笑我是『師太』！」

波波B仲係住緊公屋 孝順乖女 唔買名牌 gfable
因為細個嘅經歷 知道所有嘢得來不易 就算而家有少少錢都唔會亂用

發夢夢見佢中二係食煙mk妹

波波B有新男朋友？

呢個柒碌同過波波B一齊

好靚 又夠可愛

唔好嚇我

波波B唔會咁

淨係掛住望女 無望仔
唔認得係咪呢個男仔

Balla 帶哂口罩同帽都好易認

大面bella

散左啦
佢係新聞講話咩阿媽唔開心佢同呢個男仔拍拖

睇LIVE記得佢條"群"條吊帶趺左落黎都繼續跳舞

見有一篇報導話咩復合咗 google呢個柒碌又話同落選港姐蜜運中
散咗就好 佢襯唔起bella bb

成日睇佢塊面都覺得好似龜頭bob

好滑咁

裙

細波

唔該

Bella bb

發覺女人著呢款衫都係無乜睇頭 唔會有波路 係咪真空呢
不過個膊頭

呢件衫就有返個波仔睇

個男仔好童顏

因為個男仔係95年

上面張 應該係有用乳貼/砵仔糕

姐弟戀

相差3年

而家好多港女都係著呢款衫 靚係靚不過真係無波路

好鍾意佢著長裙

比起初出道，下巴明顯削過，但之後先開始有d知名度

原本都ok
但個下巴越來越怪

自問要求唔過份,有個大面Bella咁既女朋友,我已經心滿意足

Fyy屌打啦on9

上上個星期日我都喺新都會見到佢同個男仔一齊
不過我都係無留意個男

TBB好多藝員/歌手紅之前都係突然間靚樣咗先出到位

但只係部分有整容
有部分人靠化妝
有部分人靠美容

其實佢長頭髮嗰陣都唔係話好大面姐
頭髮放返落嚟 個面形同而家都差唔多
同埋佢做過瘦面代言人 應該唔係大家講嘅削骨瘦面掛？

未瘦面個陣都好靚嘅 瘦咗更可愛
都唔係太大分別

呢條八婆去人學校做show
對住校園電視台啲人閪口閪面

噉都好吹奏

閪住面屌仲正(好似係)

禾吊死佢

而無論任何天氣

你無根無據都夠膽出嚟踩我Bella bb
佢就算閪面都咁靚
你得唔得先

下巴越黎越尖
本身圓面咪幾可愛

面瘦左好多
但蘋果肌無消失
好正

好有氣質 清純可愛氣質
好無害天真 pure 感覺令人好舒服

我都好鍾意佢 睇過佢一個訪問講關於食素 睇完覺得佢心底好善良

塊面變尖已經失去咗個人特色，普通靚女一個
還我大面睥拿

大面啤拿唔好撚去再整容

而無論任何天~氣~

係幾好
但無乜明星相
似平民靚女路線

Sad but true

有幾張相同天海翼好似樣

有幾慘？

笑左 排牙屌打tvb所有女星

串咩

係女人都覺得佢正